「陸續又黎」OnePlus 集中討論區 LIHKG (11)

舊POST:
OnePlus 3 集中討論區 LIHKG

OnePlus 3 集中討論區 LIHKG (2)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (3)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (4)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (5)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (6)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (7)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (8)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (9)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (10)

OnePlus推薦計劃
與朋友分享您的獨特推薦連結。當他們在上購買OnePlus智能手機時，每個朋友將獲得HK $ 150的配件。你會得到100個推薦點。

以下Google Document 為巴打自己提供既Refer Link, 需每次買機時選購配件, Check Out 時會平$150, 而Refer 你個位巴打又有100積分賺 (每次購買只可以使用一條)

歡迎大家自行加入Refer Link到以上Google Document &nbsp;

試機Code:
*#808#

OnePlus 5 官方ROM下載:

Experience Program 資料收集問題:

Chris's Security and Tech Blog 於 2017年10月發現Oneplus手機內, 有未經用戶許可傳送的資料, 包括 IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number, time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots.

Oneplus 對於手機內的資料收集, 有以下回覆
We securely transmit analytics in two different streams over HTTPS to an Amazon server. The first stream is usage analytics, which we collect in order for us to more precisely fine tune our software according to user behavior. This transmission of usage activity can be turned off by navigating to ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’. The second stream is device information, which we collect to provide better after-sales support.

大概意思為Oneplus會經兩條渠道收集資料, 第一條為 User Eexperience Program, 此渠道所收集的資料有助改良系統, 可經 ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’ 內取消。而第二條渠所收集的資料為售後服務之用, 但不能取消。

依合理推斷第一類的 'User Experience Program' 包括以下資料:
time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots

第二類售後服務之用包括以下資料:
IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number

Carl 其後在Oneplus Forum 公開回應事件
表明今後不會再收集手機的Telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information. 而且10月尾開始, 新手機在設定時除了會問是否加入Experience Program之外, 亦會有 'terms of service agreement' 以供參閱及了解資料收集用途。

By the end of October, all OnePlus phones running OxygenOS will have a prompt in the setup wizard that asks users if they want to join our user experience program. The setup wizard will clearly indicate that the program collects usage analytics. In addition, we will include a terms of service agreement that further explains our analytics collection. We would also like to share we will no longer be collecting telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information.

一加坦承回傳資料至中國，但稱是為中國市場作測試:

一位一加（OnePlus）手機用戶在論壇表示，日前在他更新了手機的Beta版安全性更新後，手機上的防火牆App NetGuard便攔截到了連往中國雲端服務機房的連線。

1月10日一位帳號名稱為v1nc的用戶，於一加的官方論壇貼文表示，他的手機OnePlus 3T，在安裝官方提供的最新測試安全性補丁後，手機上的防火牆App NetGuard攔截並封鎖了一個之前沒有出現過的連線，連線是由系統內建應用程式剪貼簿管理員發出，而連線目的地IP經過v1nc用IP網域查詢服務WHOIS搜尋後發現，該IP屬於中國雲端服務商阿里巴巴的機房。

一加回應表示，OnePlus Beta計畫目的是測試新功能，而這項功能是為了中國市場專用作業系統Hydrogen OS設計，在下一個全球Oxygen OS Beta版將會移除該功能。

網友Nicholas Torkos使用流量觀測程式Mitmproxy，觀察最新Beta版本作業系統OP_O2_Open_29行為後表示，剪貼簿管理員會在剪貼簿內容更新時，連線至阿里巴巴雲端機房，但並沒有傳送剪貼簿內的資料。另一位網友TsFreddie在Reddit論壇上貼文提到，他找到關於Hydrogen OS的說明，智慧剪貼簿為提升使用者的操作效率，會辨識網址、地址以及淘寶等內容。

類似的事件也曾在中國小米手機上發現過。在2014年小米手機坦言傳送資料到北京，而被iThome發現後才公開道歉並更新手機系統關閉該功能。

Oneplus 網站被入侵 信用卡資料外泄:

如果大家在官網購物時經信用卡付款, 而非使用Paypal付款, 請檢查該信用卡是否有異常的交易紀錄。

官方維修報價:

人工: HKD$ 100
Oneplus 3 屏幕連玻璃: USD$ 70
Oneplus 3T 電池: HKD$ 65

淘寶配件:
Oneplus 官方配件:

閃魔OnePlus 3/3T/5 全覆蓋PET貼:

閃魔OnePlus 3/3T 玻璃貼:

閃魔OnePlus 5 玻璃貼:

OnePlus 5/5T 5D 冷雕玻璃貼:

支援 Dash/VOCC 尿袋推介:

邁珀Maipo 5:

寶族 M1 Smart:

支持10大快充協議如：
SCP、FCP、VOOC、Dash、QC2.0、QC3.0、AFC、PE、PE+、BC1.2、ipad 5V2.4A、蘋果手機5V1A，等其他5V2A手機。

開POST Template:

Telegram Group

多謝國泰仔為開post嘅努力同付出, 大家繼續討論#2#lun

屌你唔用tamplate 開

報價個度我加左野

我仲o緊t, 無睇到tamplate , 你幫手加返

都叫你開架啦

其實宜家多唔多巴打會買6？

不了

邊個報價加左野？

我係舊post點左名，只係大約5個巴打狗衝
睇黎只係for 5,5t以外嘅巴打升級

我買

其實我都好15 16
一黎宜家部s9+夠用 二黎都想等pixel3 三黎買左翻黎玩兩手又無得trade翻出去
但係佢隻白色又真係幾吸引 而且又唔算貴 加上都想試下one plus既極速
之前見youtube個d鬼佬做親speed test 5t都贏哂其他機 好似幾勁咁

將部s9+ 刷aosp咪搞掂囉

Oneplus 嘅oxygen 因為「參考」左cm同lineage 而黎，所以天然快靚正。
不過你都用緊s9p, 影相又好咁多，咪手痕換機啦。專心玩多年換pixel3啦

用緊V10打算買1+6
但驚1+6個mon同影相廢過v10

同v10比,我覺得影相唔差得遠

我自己都覺得好敗家

如果係v10上op6, 係搭巴士同搭火箭嘅分別

想入特別版
btw 有無nfc?

對比5t比多$300
多左OIS & EIS, Mon 又大左,叉電快左
845u,機背又幾靚
就算d 人串只得生活防水,都有好過無啦
$300 比到咁多新野你玩算係咁

其實op有15日退貨

Me buy

有 NFC

你又講到好有道理咁
u op 打手

放LINK唔該放入份document 度

懂不懂規矩.jpg

hk會唔會無avg版

會

點解無無線叉電

咁岩近幾日手機壞咗
想問6出唔出得過

如果 6 有無線叉電，6T 仲有咩加落去？

唔會加住
佢大佬仲未有

如果你對影相唔高要求，但對順暢快速又乾淨嘅pure android 有好感，可以考慮op6

oneplus 6 港版 係咪全網通？

點解唔係

最平845 機
mix2s & one plus 6
自己揀

用緊3t港版唔係全網通

其實midnight back 係咪都係玻璃背？定完全係5t 個背？

one plus 5 之後已經得

等白色
利申用緊Oneplus x

三隻色都係玻璃背
Mirror Black 陶瓷質感
Midnight black 磨沙質感
Silk White 珍珠質感

咁midnight back 好似幾正
而mirror back 一定係指模收集器

佢話加左防指模塗層

屌米？笑了

幾時有白色

上網睇話兩星期後

OP official website 填地址落訂credit card比錢後係咪就等手機直接寄黎自己屋企？詳情係點，有冇巴打有經驗？

唔好用信用卡比錢！op個網之前比人hack過，所以安全起見，用paypal!

佢用順豐，自取或送去順便智能櫃都得。

唔該巴打

用緊note8想轉
有無巴打知用唔用到八達通sim?

上網check過規格
one plus6 係咪冇nfc功能？

另外

呢篇野堅定流？
因為我買完部機就會root
但機都未出就有教學文感覺有d奇怪
因xda個面都未有

等埋米7

官網咪寫左有nfc...

而root 機方面，呢篇堅定流就唔知，但我肯定可以輕易root

sorry
我淨係去左ringhk睇規格同比教
冇睇官網
有nfc正 更加方便

唔好意思巴打 輕易root既意思係可以做到一鍵root ??

note 8 都轉

我相信有
因為op 根本鼓勵你root或刷rom
unlock bootloader 只需係setting 按個制

點解唔出細部d呢。。。

ONEPLUS 刷ROM 方法, 基本上同NEXUS 係一模一樣

先解Bootloader > 刷Custom Recovery (TWRP) > 再刷Magisk/SuperSU

呢個係最基本既android root機流程, 所以OP6未出之前已經有教學就係咁解, 因為根本係一樣

唔該哂巴打
咁我可以安心換機

唔試玩下原裝個oxygen os一排，再刷機？

因為我玩android係為左root完可玩d 破解games
而家部機太慢又成日lag機
窮撚用緊紅米note4

睇片唔覺

sorry巴打

傻啦，玩得op都預左比人刷rom放題

多謝幾位巴打回覆
等我可以放心買機

越黎越唔想買op6

買硬，過下手癮。

想問下，refund 的話
Cable , charger 個啲拆咗黎用得唔得

無所謂啦，仲有好多好機，黎緊又出u12喇

HTC 等折

呢一兩個月仲有咩機出

U12啦，性能又好又平均，影相聽歌打機上網樣樣皆能，價錢當然貴高op, 但如果5千幾嘅話，值得入手

個design幾靚
夠筆直真係可以諗下

U12個樣無咩點變

無瀏海+前後雙鏡

出哂full spec 啦
至少6k, 無興趣

Over 6k太貴.....

小米7定8周年版
講到有屏底解鎖
可能可以睇埋5月尾個發布先決定

d人成日話One plus有後門 想買黎做工作用手機 可以點避免

Apple 都有後門哦
Google 岩岩先比oracle 話有後門
即係全部android 機都有啦
死啦 世界末日啦

做咩姐你 問個問題又起曬綱咁 好心你啦幾廿歲人

第一頁咪解釋晒

over 6k 真係唔會買htc
自從google收購左htc手機
我就已經當htc係2線野 4000-5000都要諗諗先

咁不如等pixel3

刷機，op刷機放題的，你當啲錢買佢hardware就ok

乜你重玻璃心過支那仔嫁

7K...去到呢個位咁又會唸不如用返IP算數...

傻仔 話你兩句又起綱啦又黎啦又黎啦 仲話人玻璃心

做乜尻...

怕後門問題刷機就一了百了，唔使煩

刷機會唔會冇左faceid 果d特別功能

thanks! 有無好OS介紹?

6個副鏡有咩用

lineage os 最出名 同易刷

望遠鏡，2X

諗住買白色op6
有無ching 會買6
同我互換invite code

唔知點解鏡頭打直擺總係順眼好多

我覺得主要係指紋問題 對鏡頭打横 下面再加個指紋 成個 咁

笑左

叫我？

Oxygen而家仲有冇後門？

第一頁講左

Chok人

有獎抽

你唔係淨玩apple?
btw佢話無 信不信由你
我一裝完oos就會刪晒d收集資料app

有冇巴打發售當日 會買機
互換Referral Link

另外想現有帳戶既巴打幫幫手禁下面條LINK 解鎖 2張卡,順便你都可以抽獎感謝

幫你解左
你都幫手click

抽你妹 互射就互射啦

求click

唔該巴打,
已幫手click左,連埋以上果堆都click埋,
各位巴打互相繼續click啦

屌

Chok人竟然入黎

巴打我想問點先有link
因為我都打算22號就訂機

繼續互相click啦

互射

我有部one架

差2個 幫幫手
上面個d click哂

上面禁晒

Help me

help

dave2d講到幾好咁 有d想買

咪撚再放 link啦屌

抽獎link 得呢幾日姐

抽獎link都算, 唔該要放推薦link去第一頁份doc放

抽獎invite係唔係要被invite個個join左抽獎先計一次invite. 唔係就咁禁落去就計數？？

屌你老母呀 第一頁又唔睇 最後講咩又唔睇

應該係

有D想買但仲諗緊

除左呢部，仲考慮邊部？

想等埋LG V35

SOR巴打,唔記得咗,已補link

V35影相有啲期待

麻煩巴打們幫幫手

但好貴

一出實6千幾，呢個價三叔s9都買到

d旗艦機要睇齊

7日退貨係收到貨開始計?
想等埋小米8

7都未出,出8?

諗緊狗衝佢定 xz2 ,

如果你唔介意XZ2 個指紋反人工體學,你去馬啦~

same

好似7同8一齊出 定唔知會skip
小米8周年版 like iphone8 and iphoneX

8週年有咩好紀念？屌佢老米

何解？

你落鋪玩過下部機就知 個指紋位放太低
相機反而係中間

xz2 整體硬件軟件點比都好過1+6

佢係衰個指紋位同一啲日常使用細節問題

無錯只要拎個真機就明，個指紋低得好過份 跟本玩9個user

Avengers Special Edition 香港唔會有?

軟件

點解擺咁低
鏡頭落左指紋位 指紋落到唔知咩位

大陸鐘意8意頭
同埋可能大陸班人話小米買雙不買單

痴撚線國家

應該誤按到鏡頭嘅機會非常高

等埋多d 相評測先

唔太差應該都係狗衝佢

你唔係已經用緊s8p咩，做咩咁手痕又換機

s8 呀

返工要多部機

暫時得大陸有,$5100 hkd

op6影相夠唔夠imx363果堆機打

鏡頭果位係fit 到流，啱啱好中哂成隻手指

其實係咪調轉左放？可能本身係指紋上鏡頭下

唔係，佢專登咁放
如果掉轉 仲衰 你平放 鏡頭會變收力點，而且手指都會成日hi到鏡頭 當你解鎖既時候

佢係啲感應器 要放到同一條垂直線先搞到咁，我相信佢下年唔會再咁傻

有冇巴打可以幫幫忙 CLICK完條LINK再Enter Drawing 1次

完成後你引用 再貼你條ref link 我幫你click返
差1次就開到張卡

軟件唔覺sony好過1+

咁軟件可以指好多野既

SONY 相機軟件點都好過1+ 相機軟件先啦

軟件唔係只係講ROM 既

無大陸電話

有無人好似我咁，成功invite 左3個人，但個unlock now 按落去無反應

live chat問過話會fix

3998係咪得mirror black 想要其他色多D

5t 用戶表示6好靚 講真oneplus啲機外貌方面無得輸 當初我都係因為部機靚仔而買5t 當然價錢 硬件都係重大原因

一加有無舊機加錢換新機服務 見到6想換了 但我唔會咁奢侈

5t 係iphone7 p 背面加三叔s8正面

背的確抄的好似 但正面唔太覺

無咩所謂，我覺得幾靚

外國有，香港暫時冇

知唔知邊到有實機睇

好似要自己買完之後自己退貨

好難有實機，你或者可以睇下vivo部x21, 兩部機一模一樣咁滯 個餡就當佢pure android

同樣3998, 做咩唔買Mix 2S

同樣3998, 做咩唔買op6

唔洗搶，又係LCD,又有CERAMIC 機身

op 幾時開始要搶？
op 剩係接近pure Android 已經係完勝小米

我見上一頁要invite 以為要搶

OP 咁多部最正都係OPO

Pure 唔pure android 都冇咩所以，用過咁多牌子覺得LG 個UI 係最差，最鍾意係HTC,但其實覺得分別不大

個invite 係拎免費priority shipping

之前一直都用Nexus 系列，跟住因為pixel 無行貨同貴就轉左op
始終鐘意pure Android
其他廠，由其htc，放咁多野入去，不了

對上一部HTC 係M8, 覺得好好用
對上一部LG 係G2

巴打，你一部機㡍好耐下喎

求互刷

幫你刷左 刷埋唔該

內置廣告，冇3.5mm jack， 大細超（支那有齊8GB Ram，總結：不了。

當中有用ip6,6s,7,同X

原來係咁

唔該哂

互刷 感謝感謝

幫你地刷左
求互刷

最衰無 SD card slot

今次有256GB 俾你揀呀，同埋SD 卡唔穩定得嚟又易壞，你部電話擺好多4K AV 片？

我禁入link之後要點

最衰無8+64
我連64gb 都用唔哂

真係用唔哂

遲下啲 Apps 越嚟越大食你就 GG了。

都係嘅，我再對上一部係用32gb
只要keep 住delete WhatsApp 相同片都會夠用

22/5 關賣 有冇人同我一樣會買oneplus 6?

我係邊可以比返呢條link你

差一個

自己開account刷la

買白色 btw 6GB ram都夠啦

我又玩下先

大家一齊撳吓

free shipping

買完掟埋一邊等刷lineage

只得online shop？有無實體店可以買到或者推薦？

冇 official way就online shop
細鋪都有 貴少少又唔安全 所以不了

我又貼下先

貼你老母 第一頁貼落google doc到啦

屌你老母 #1有冇睇呀

呢個抽獎個條link 黎嫁wor
我見#1無我先貼呢度

有地方咪貼番好囉 唔駛下下揾人老母既

巴打門幫幫手

差All Day Battery個張卡點有?

小心有條蛇話你護航

DONE

等明天CLICK多次抽獎就會開埋最後一張,
BTW 有冇人仲卡住第一張卡開唔到, 邀請夠人數都開唔到
已經OPEN TICKET問SUPPORT但未有回應...

歡迎未幫手幫我CLICK過既巴打一齊互相幫忙,又唔洗錢,互惠互利啦

CLICK完再按抽獎先有效計數, 完成後可以quote 返再貼你既抽獎link + 報你既ac名字既頭3位確認 然後我就可以幫你 , 今日得返1次 名額

我都online chat 問左 佢話會叫條team fix
你都可以試下去美國個網online chat 問

priority shipping快好多架咩
香港應該唔會比人搶到冇貨掛
利申 miss左幾日抽獎放棄左儲卡

好 唔該

btw我都係卡第一張

free priority shipping都要整 估唔到咁多人買

我都差一個

如果你係幫左手完成既話,你報一報1+既username 頭3位字元, 個LIST有先可以幫返你 因為冇咩quota

Moj

見唔到我既REF LIST中有相關名字,可能你CLICK左第2個巴打條LINK

One plus 6 vs iPhone X 相/拍片

Oneplus 6 vs s9+ camera test

對op6 個mon有啲保留

互刷

唔sure 呢d片 個結果可唔可信
之前見過n7+影到同S9+差唔多

刷完同我講 我刷你

唔知係咪刷左

幫幫手

Once your order has been dispatched, the shipping time is:
Standard Shipping - 3-7 business days for delivery
Priority Shipping - 1-3 business days for delivery

瘦田無人耕...

op6用唔用到r15隻mon貼？

click我

請click thx all 互click

麻煩哂大家

求幫手，thx

其實個背幾靚...... 同埋個 nylon 套幾正

好似好厚

點解叫人click完條link都冇效果

幫幫手。上面已禁

要人地join 埋個抽獎先計數

i see

help thx!!!!!

one plus trade in 大鋪收唔收 想買來做過渡機

拎去放會唔會比人問，咩機黎？

應該就唔會收
所以呢個都係我唔想買既原因 因爲遲下都出pixel3點都會換
如果買部機翻黎玩個幾個月真係幾無謂

Firm 左換pixel 3 就唔好手痕喇

成個post都係link

過埋個event 就好啲

仲係開唔到，但聽日就開賣啦

op 大陸有得trade in
要問門市收唔收國際版

自己上網放喇

小米8 有屏下拍紋。。。。

呢條link先岩

同x21果個差唔多，無咩進步。
一樣要面對定位困難問題，等技術成熟啲再睇睇

✈️片，慎入

有無巴打可以幫手買 請你睇dead pool2

求大家幫手

唔好用卡買住，用返paypal 先

我知呀

如果22/5 買到 大約幾號會收到? 部舊oneplus就捱唔到

岩岩update 完連狗，係post到都用到半透明背景，好撚正

就係無卡
dakarc
唔該曬巴打！

around 2-4 Days

贏samsung好正常

歡迎未幫手幫我CLICK過既巴打一齊互相幫忙,又唔洗錢,互惠互利啦

CLICK完再按抽獎先有效計數, 完成後可以quote 返再貼你既抽獎link + 報你oneplus既username名字頭4位確認 然後我就可以幫你 , 今日最後衝刺啦

今日冇幾耐之前同CS ONLINE CHAT完,頭先我已成功UNLOCK 到第一張卡啦,巴打你地可以依家再試下

The speed you need 張card 解到

互click thx

解到啦

想買Midnight Black但又唔想買128GB

幾時先有得訂特別版

Avg 暫時大陸
白色就2號
印象中係

猶豫左好耐咩色，暫時偏向midnight

thx

done

128gb 都係算
睇返op3t 都係用左3gb ram&4x gb

Done
有冇巴打幫我？

但係比多5舊水多2gb ram

Done
求各位巴打幫忙互click

Thanks

here

push, 求互刷

Done
互刷"Enter Drawing"

禁哂上面個D, 求互刷

done

thx

禁LINK冇用,要係條REF LINK入面抽埋獎先計數

求加

用到8gb咁多咩
6都覺得多
利申 用緊4

有冇人可以幫幫手

我可以
互刷PLZ

買機REF LINK 就跟返第一頁GOOGLE 條LINK放你REF LINK入去啦 係抽獎活動LINK先搞到洗左版

同埋依家放黎都冇用,都唔比買機

Done

求互加

好
補番條抽獎LINK先

㩒咗了巴打

done
求互刷

THX

thx bro 差5張...

多謝咁多位巴打
已click 4個

禁左 麻煩曬

互刷，謝謝

預鬆少少以免後悔
唔打機就6啦

幫你禁左 麻煩哂

入 Midnight 8+256

禁左你 幫幫手

已刷

唔該哂巴打! 幫你㩒咗了

搞掂
求幫手

done 其實都唔記得邊個入左邊個味入
幫幫手

已刷 麻煩哂

done

差2張

thx and done

差一張

求刷

done, thx bro

done

求刷

DONE
互刷THX

已幫你
互刷THX

㩒咗了 麻煩幫幫手

OK已㩒 唔該哂巴打

上面d link click 左7個
謝謝

溫馨提示
抽獎LINK 就咁CLICK LINK = 無效 ,即係一啲都冇幫忙過
一定要CLICK完LINK係當前頁面再抽一次獎先成功幫到巴打 +1 REF

幫幫手差一個
你禁完我我禁翻你

Done

禁左你 thx bro

禁左

可唔可以幫幫手 你㩒完我我再㩒返你

OK thanks 㩒咗了

你地啲互射link真係好勁

㩒咗了

OK唔該晒! 幫你㩒咗了

唔該哂! 差一張ticket, 有冇巴打可以幫幫手

其實自己開acc 刷仲快

刷完有咩好野？

最後衝廁

唔該

射射

上面果啲我禁哂,幫我禁

已禁 幫幫手

THX 禁左

幫幫手thx

有冇人互換$150?

搞掂

我差2個 唔該咁多位巴打禁禁

上面我禁哂

Done, 幫幫手thx

midnight 定 mirror black好

已幫
咁多位巴打幫手按一按上邊d link 唔該哂

包裝入面個透明殼指紋印會唔會好明顯

你明用過透明殼?

未

互刷

最後一張PLZ

幫拖, 互助!!

一定會，過多排一定轉 Mat Case

已幫

here Thanks!!

未 因為prefer mirror black 但知道好多指紋印 想知裝透明殼感覺如何

今次個mirror black &silk white背好靚
一定用透明套
但想用硬正d 既透明套

透明殼 係唔會吸指紋,係吸塵 仲有會變黃

之前見過隻rhino sheild 透明套
好正

互幫

Done, 互幫

link?? 但防到指紋咩，見佢好似防邊框

無喇,出到5 停鬼左

已click

但mirror black 確係靚仔d

等淘寶,玻璃背實出防指紋透明套

想問＄150配件code優惠係咪一定要連機買先可以用？

qc3.0係咪用唔到係oneplus 6到

唔得，但原裝牛快過 QC3.0

一定

其實自己開ac 自射最快
但佢地鐘意互射

yes

Thank you brothers!

唔睇標題以為呢個post淨係放link
On99 俾啲質素啦連登仔！要post link自己死出去開過個post啦

推多兩三個鐘就無,依家已經last 2 drawing

有人一開post無耐被del

差小小 巴打們pls

有冇人聽日狗衝？

已按 巴打都幫幫手

相機

抽獎LINK就話姐 回佣LINK 去GOOGLE DOC 貼啦..

讚wor

有冇巴打會狗衝？
我諗住買啦聽朝

仆你哋個街放乜撚野link
要放link就開個放link區
呢到係討論區呀屌你老母

op6 係咪單喇叭？
定已經轉左雙喇叭

單

想拎free shipping 唔該晒
宜家開始由最尾撳返上去

PayPal ready

原來已經完咗

仲有1 hour 就有得買

即刻用得嚟買配件？

互換REF LINK

求互幫

我用你條LINK買

有冇人今日買OP6,

求互換REF LINK

OR 買完然後貼返你條REF LINK比我買

依家買 有人有link？交換買

比唔到錢

求用~~~

點解得$20？

點解用唔到 Priority Shipping?

宜家買完即刻有referral link?
我見要IMEI先開通到referral

我都比唔到...

28號先送。。。

買配件減150

係咪無得揀 Priority Shipping?

巴打點比到錢...

係咪要打順豐站地址?
送上門會唔會要收錢?

已經買左都要預計28 號前送, 但係好似見唔到有得揀priority shipping

本身自己都用緊OP5 不過想試下OP6 手感同睇下M 字額係點

想減$20 美金(= $150 港幣)配件可以用呢條link

Paypal

我按place order 無反應

想問下本身部機有無痴mon貼？
因為記得之前有啲機痴定mon貼
定買佢mon貼加case個package好啲

係冇得按（有得按係紅色）定按左冇反應？

已order

大家送上門定去順豐站???

紅色，按左會扮load 一秒，跟住無反應

可以不停按

有膠貼。。但好快花。。你買官方貼好d.. 出面d貼好多都有白邊。。跟據之前3/3t既經驗

另外佢啲case carbon有158 198 258
但198同258我又睇唔到有咩分別

揀2個呀嘛。。。😂75X2=150

一樣，而家都仲未得

可能你上網問題/佢網站太多人。。。我按左等幾秒就跳paypal出來

本身有膠貼已經痴左, 仲有case, 如果同OP5 同樣質地既會好易痴塵, 官方個張玻璃貼OP5 個張係會唔岩位遮左少少邊, 我就不嬲唔用moon 貼所以俾我揀會買個包哂4 條邊既case

唔好再放自己條refer link出黎, 要放唔該放去第一頁個doc度

搞掂，用左神人巴打條link

錢已畀，做咩仲有紅色掣叫我Pay。
有冇人係咁？

賣俾巴打/送俾巴打都好

想問買咗嘅巴打買完會唔會即刻睇到IMEI?

我壞你老母呀

google document 會死?

有冇用緊3t嘅巴打想換機？

大家揀左mirror black定midnight black?
仲掙扎緊

OnePlus推薦計劃
與朋友分享您的獨特推薦連結。當他們在上購買OnePlus智能手機時，每個朋友將獲得HK $ 150的配件。你會得到100個推薦點。

以下Google Document 為巴打自己提供既Refer Link, 需每次買機時選購配件, Check Out 時會平$150, 而Refer 你個位巴打又有100積分賺 (每次購買只可以使用一條)

唔該要share 自己條分享link就放入面

我用PAYPAL都有同樣情況

有冇人仲未比到錢？？
The order is processing

用緊iphone好心動op6

鏡面黑。。。😂用緊3T.. 磨砂好渣d.. 但冇咁靚。。。但鏡面係指紋收集器。。。已買套

仆街，但錢扣咗

等陣就會自動比左錢

想收3T?

Thanks， 觀察下先

賤到你呀

要揀普通ship先俾到錢呀

有冇人仲未比到錢？

係, 香港冇priority ship

我都係 等下email睇下點
Paypal顯示已扣錢

OP5用家
一直覺得幾好用,唯一最on9既地方係lock screen 個時鐘無得自設,個時鐘又大個位又衰
放條女張相做 wall paper岩岩好遮住左隻眼,成個疑犯咁

OP6個時鐘可以自訂未

原生係咁架喎
你要自己去玩customize先有得改

明明寫住今日買priority shipping八折

感激!

我都係咁
有冇試過㩒個pay now?

咁之前成班人喺度儲卡做咩

唔敢試，驚重複畀錢

用link 買你可以有$100用嚟買oneplus 產品

我report左你啦，陣間冇哂所有分唔好喊

人無恥則無敵

互刷啦大家

各位好撚踴躍呀今次

依家刷黎有撚用咩

我試咗㩒
出
Uh oh... there was an error with your payment
This order has already been paid for.

ching 買,我等陣買
頭先訓左,有位ching 同人換左
tg contact

我等下先，等倒數完。

唔係

屌你

push, 未有人同我互換

倒數完，佢自動取消咗我張單，屌佢老母。

咁者係要按多次PAYNOW?

同樣情況, 是咪要SEND EMAIL屌鳩佢?

買機可以用呢條CODE~~~

paypal顯示俾左錢
見你地按完paynow 好似有問題
咁仲按唔按好

SAME HERE

已電話屌佢老母，佢話佢哋嗰PayPal系統有問題，叫我send e-mail 俾佢哋跟進。

佢哋系統有問題

係oneplus系統問題多。。。😂我已收到確認order email

屌佢老母, 放假都要我SEND EMAIL
THX巴打嘅UPDATE

頭先send完，我再試下refresh，已幫我轉 Order Paid, 真係唔屌唔得。

用緊，舊電倒水…

無人買咩
準備paypal 買

轉左Order Paid +1 唔該哂巴打

岩岩我都轉左ORDER PAID

DELIVERY 28/5

有，但依家一出未有，好似要等佢出新update先好，好似係

有無hdr10 support?

Youtube 嗰啲有得hide

屌你老母真可憐 生個弱智仔出黎 你返番入去你老母個閪到啦

點會有

弱智

真係好撚on9，明明係討論區，啲人係咁閪po link出黎，要交換link自己開個新po啦好冇？？

依家有幾多個狗衝咗

咁樣咪flagship價 普通機software?
啲Hardware咁勁就無野support
連Netflex都睇唔到

應該5t 單野之後, 所有出廠既機都睇到Netflix HD

Flagship 價

click咁耐啲卡原來冇撚用

成班人俾op 撚狗解鎖儲卡

屌你老母op
哂我時間儲卡

已衝

最貴果部都唔洗5K 點樣flagship價

Galaxy S9+ 256GB 7998HKD
1+6 256GB 4998HKD

我都唔拎P20P同IPHONE 比

已訂
諗下部5點處置先

你都有份囉

撚狗儲卡都未算最仆街

最仆街係用左佢個free priority shipping 會比唔到錢
撚左我成粒鐘，仲以為op 咁撚多人搶搞到塞車

我儲ticket 抽獎啫

大家點用果150蚊discount
佢啲玻璃貼同case買唔買得過

玻璃同case

咩機??

買左貼同nylon case

oneplus one

我都係，Nylon Case 好似好正

佢隻藍牙耳機係咪同白色一齊出？
想買隻耳機多過部機

大家都係28號先收貨？

May 22, 2018 01:24 pm
Shipment has been sent out.

我都ship緊 ，早咗兩日出貨

咁快？？我10點準時撳而家仲係寫住order paid咋喎

一日tracking no未有野睇都唔代表SF收左件

照以前做法聽日前會收件，都係早咗，希望星期五到手

想跟機買埋塊玻璃mon貼，佢會幫你貼埋？

點會

1x Screen Protector (pre-applied)
應該係喎

姐係幫你拆機貼
不了

本身已經係貼左張膠貼

係咪用paypal買先安全。。。
但我見paypal被盜用都唔少
paypal連兩步認證都冇

邊撚個咁得閑每個負皮

Paypal好安全喎！

買唔到機啲契弟黎

有冇得寄去順豐站到拎
要點set

點解填地址果陣唔直接順豐站地址

10 點02 分order, 五分鐘前順豐已經收取快件

shipment is processing

你買邊部？

Mirror Black 8+128

有冇iphone 換one plus 用家講下好同唔好處？

應該諗左ios 同android 你prefer 邊邊先, 冇特別preference stay 係ios 好過啦, prefer android 既話有行貨或者唔介意可能冇行貨首選一定係 pixel (3 今年秋天出未知會唔會有港行), OP 只係平價多custom ROM 之選, 否則對我黎講根本冇野可取

order 落左有冇得轉另一個殼

有無人呢家上 my orders 會話你無單?

冇

過多陣會有返。

有返喇, Order Outbound 即係出左貨未

冇特別prefer，純粹想知iphone換android 嘅人會唔會有啲嘢特別唔慣

最唔慣我估係好多app 都冇得向右拉返回? 不過android 有back button
利申: 未用過iphone

仲係processing

對上兩次一次3t一次5
兩次都比estimate早左到

me to

個倉係香港。。。。？

一早已運咗10萬部擺喺香港嗰倉

快到呢

我仲揀左葵涌收貨。。 如果有得直接上佢倉拎仲方便。。。

可以既話真係想直接落倉攞

May 22, 2018 01:46 pm Shipment is processing.

公平咩

收工喇

用paypal 閪撚左
比左錢見唔到單

有無收到paypal app email 通知, 同埋 oneplus email?

全部都有 唯獨係官網ac入面睇唔到

有email收據就可以 個垃圾網bugbug地

1點半先落order 都outbound 左

應該好快姐，唔會真係多人訂到咁

搶iphone 咩，毒撚機出到街都無人用嘅，咁都要搶

745 香港運送至下一站sf 快到
應該聽日有機

有cancel 掣 但下一步話唔得
明明重係 order paid
想轉柯打

150$買貼定套好

一樣

部機開始運送係唔係會再有一封email send 嚟？

hkd150 accessories promo code thx

套 op5 冇貼未花過

op3 撕左本身張膠貼用左一年，無花，但用哂coating

*甩

CP 值高 $3,998 入手 OnePlus 6 的六大原因

2. 出眾的 OLED 屏幕

打死G7

條片大至上講左oneplus 歷黎mon嘅問題

愛否真係幾好睇。。。除左果個扮rap per 之外。。

簡單d講係除左三叔同iphone 之外最好既oled mon..

09:12:48 快件交給洪曉旭，正在派送途中...

應該幾個鐘後有得收機

應該開門等門市 收送來既派件就有得拎

三叔apple之外最好amloed就唔一定，不過不失咁啦。閃mon問題就一定有架喇。買前要留意下，介意就不了

其實oled 就一定有低光閃mon問題。。。
咁oled mon又真係除左三叔同iphone
1＋個mon算係數一數二。。雖然同三叔iphone 果d完全冇得比。。。

好多評測人士都咁講。。

大家dl左 一加搬家 未？😂

建議下次開新post 加埋置頂po.. 方便大家換機用。。iPhone/android 機都可以用一加搬家 換機時用

同樣1080P三星自家機用既1080P 會好啲

咁三叔梗係留返最好既俾自己。。冇得好講。。依家就係講除左三叔同iphone之外

愛否係幾有質素。唔介意可以睇下呢條p20嘅評測。對p20嘅相機講得好清楚。
總括而言，影相好有實力一流,但太味精。
其他平力好一般，跑分高，但實際使用660級算，表現合乎佢嘅身份：一部中階機

依家三星獨步冇計
友達AMOLED依家冇左影

用左 iphone 3gs-8
呢家總算係時候試下android

係。。好多youtuber同評測都咁講。。P20 pro影相味精重。。鐘意執相同味精重既人會好鐘意。。日間相好過s9+同iphone X. 但夜晚都係唔夠S9+來。。。拍片更加唔使講。。s9+同iphone 完勝p20 pro..

打機仲差過835...

簡單d講。。p20pro 除咗影相。。其他都唔係s9+同iphone X 果皮。。

到時出個用後感

May 22, 2018 11:48 am
Shipment is processing.

08:35:06 正在派送途中,請您準備簽收

May 23, 2018 09:57 am
Shipment has been sent out.
應該聽日先收到

10:15 訂, shipment 仲係 processing

其實OP6 可唔可以改PIXEL 2 個相機APP黎提升影相質索呢?
如果係就

XDA 實好多人搞, 如果真係得

我11點訂都已經等收貨

應該可以。。1+3T 都用到 camera hdr+

但質索有無好左?

比原裝camera好d.

有冇連 bundles ?

如果就咁上會唔會唔見Data？

利申：淨係裝咗Magisk

問定先，有無手足想試下開post?
下個post有無人想開？
大家試下開post, 多啲賞試，我5t要退落黎比你地op6 in charge 喇

我5t要退落黎上op6 咪得囉

你5t要退落黎上op6 咪得囉

那有錢你媽咪

Trade in 是常識吧。。。dcfever

用緊5都好想換6 仲要部5係後備機好小用

不了，除左影相，5t係我暫時用過最滿意嘅android

人生苦短呀

我仲要留啲錢換iphone x第二代，部6s死守10.3.3，鞠躬盡瘁喇

我買op6嗰陣冇買到mon貼
有冇巴打知邊度仲有得買？

咁得啦 你張留比ip11既錢用黎換6同將來既7都夠啦 1部機既錢換到2部 條數你識計啦

痴撚線數學家

May 23, 2018 11:06 am
Shipment has been sent out.

見到SF 上黎公司送件, 但係無我既OP6

得官方貼最好。。得官方有賣。。。

跟啦, 唔好再買 iPhone,

蘋果當客狗咁撚，快差都要自己買

淘寶嗰啲掂唔掂？

8點24已到到公司附近營業點
而家12點都未黎
明明同一條街

唔會啦，我一定係雙修 其實我對iphone 好滿意，係ios11柒到低佢仆街

我都係對面街, 仲要已經見到SF 上黎送過信

想落去樓下拎機

可以就咁去拎? 出示返SF Track & Trace 就得?

唔同類型喎
N7P 粒CPU係660
OP6 係845

就算有都唔落喇
熱到阿媽都唔認得
只係心急

Lunch 食飯唸住順便去拎

跟據之前3T, 5,5T經驗。。全部有白邊。。

冷雕會無白邊

水凝膜呢？
例如呢啲

用呢啲不如你唔好撕官方果張膠好過

大家dl左 一加搬家 未？😂
建議下次開新post 加埋置頂po.. 方便大家換機用。。iPhone/android 機都可以用一加搬家 換機時用

比達

已 DL

今朝先出貨

好似好危

唔怕，冇乜敏感資料，我有兩個account, Oneplus 6 副機嚟。

本身iphone 已經用緊google photo, 同埋sync 左聯絡人落google 係咪可以唔過機

官方app wo.....

睇盲測最實際

已收貨

買岩心水就好啦，n7p大都好吸引！岩自己用就好

nylon case 正嗎?

睇你有咩要求。
想打機高效能可以買op6
想大電續航力可以買n7p,而且佢更經濟。
我都有推人買過n7p，660慳電得黎效能都接近835，算係好啦。
N7p仲要可以平買支版刷國際rom, 3千唔使，低啦。（詳情睇西飛巴打個post)

裡面有 絨毛，外面格仔紋原來係用黑線織成。。四邊全部包晒。。手感幾好。。

討論下姐...你揀6x我就唔推架喇

660 性能接唔接近835呢樣野...... 好似係眼鏡蛇自己講架喎

1+6會開心啲

sync晒落google 就係既

機已到

660唔會接近835下話。。。接近820就有可能。。
依定3T 821+6gb 打pubg都有少lag...

崎撚970撚有835級數，821可能就差唔多
660睇你個表，無835，應該都近821，820之間嘅

邊度冇835呀。。睇清楚的。。😂
970係有835咁既效能。。但優化唔好食晒屎姐。。

你唔打機，平時就咁用下，重電量多於效能，咁n7p都買得過啦。重點係唔打機

我寫得唔好，我意思係無835嘅級數，應該有821，820咁試上下

我自己就覺得粒970效能同835咁上下，但佢優化唔好。。變相介乎821/835之間。。。😂

回返你970個問題，上面愛否條片有深入分析過，970得跑分追得上835，現實用真係821咁上下架咋，由要係佢研發得比鳩通遲太多，人地出新一代佢先追到上一代。
當然，屎為永遠將自己包裝到同人新一代比，正撚樣黎！呃客架

係。。。😂所以話佢效能應該有835。。但優化屎令970差過835得返821咁上下。。

所以大陸人都笑9華為都話華為係 爵士機。。唔會打機既手機。。

上中環SF話件貨其實仲未到中環...
今日收工前都唔知有無機會

內置架wor ,要DOWN既咩

Tamplate 文件加左一加搬家link了

唔係黑色咩？

一加搬家sync 到apps data 嗎？

應該唔得

咁無乜用，本身乜都sync 哂上google

裝係舊機度

我用1+3 都內置左,好似8.0就有

舊其他 Android 掛

果個APP 唔係for 1+ only 既咩

1＋3T/其他機冇。。。。

係黑色。。。我果度太光影出來睇落係灰色

有冇巴打買咗sandstone或者karbon case？
正唔正？

尋日十點左右落單
今朝十點順豐已經送到公司。24小時到貨
中午過埋舊機data 落op 6
用緊。快。大mon。爽

嗚呀,我件貨去左邊呀.....

個個都講op6
3仔用家岩岩收到5.0.2 update

我12點幾已經收到喇巴打

岩岩再check
16:11終於等收件狀態
唸住今日都無，宜家有一絲希望

寄去自取櫃要點做

最遲幾點送？夜晚會唔會收到

送貨地址填智能櫃。

Your order is in transit
係咪代表今日會收到

想問下會唔會痴塵? 屋企好大塵之前用158 個case 痴到仆街

未用，用緊原裝殼先

跟機送個個? 呢個會唔會痴?

跟機果個灰透明矽膠套。。好痴指紋同手汗。。。nylon果款拎上手好渣手D, 同埋佢邊位d膠唔係光面唔太痴塵同手汗。。背面就 尼龍線織成。。都唔太痴塵。。。係驚佢吸汗。。

我用1+3都有,1+3T無 你用緊and 7.0?

1＋3T 6+128. 8.0.0

18:17:09 快件已發車
17:58:42 快件在【香港荃灣橫灰瑤角街營業點】已裝車，準備發往 【香港青衣集散中心】

應該聽日先有機到手

唔通ob先有

呢度邊度有backup?

最尾

我1+3 8.0.0 都無喎

可能我用緊open beta

正常open beta 功能過幾版就到正式版會有
個backup 功能我有左幾個月,所以我以為所有1+ 機都有

無得教出黎咩？

有無巴打有夜景相可以參考吓？

有得set架-_-"

本身用緊OP5 諗住試下OP6 同android P
點知一開箱個下已經煩緊舊機點處置
玻璃機背好靚好似唔點痴指紋, 不過痴唔痴都笠套, 冇買官方D 套因為太貴又冇得退, 跟機送個套幾高質有防滑邊又包哂四條邊, 四隻角又突少少防撞
升緊上android P 試多幾日

有無人試左打機熱唔熱 重有3.5MM好吸引

想換高性價比新機，諗緊應該狗衝Oneplus 6定係睇埋月底小米8先...

買6仔玩住等。。

小心啲唔好去尖沙咀

佢出左先算，暫時漏出黎嘅情報好似仲抵玩過OP6，不過想睇埋評測先.....

小心啲英國鬼佬

其實oxygen同MIUI邊個好用d

同埋小米玩機海戰術，機海往往意味住更新慢&少?

可以等下,認真

之前流出價好似好平咁

梗係oxygen, btw, 小心同人口角

睇你點用~

如果你買番黎唔刷rom 同不嬲用開內置APP ,好少3rd party tools app用開就miui

如果你話用開一堆3rd party tools app,又或者鐘意pure android,就可以揀oxygen

當然有人刷開ROM 上LineageOS 既,咁你買邊部都得,唔洗問

我自己偏用oxygen,因為我好多3rd party tools app,如果用MIUI 會變左好多APP 有重覆問題,搞到部機肥大

其實我本身用開htc，本來HTC sense好好用，但後來越出越冇特色仲越食rom 想搵個接近pure嘅ui算。

刷機就應該唔會啦

小米8當你買到既時候 都唔知係幾時 除非你食炒價 但食炒價就唔會平

要almost pure android 一定係oxygen

大陸機食炒價?我唔會囉

而且又唔係Iphone 炒得幾耐
如果等得到mi8 都唔差在等多幾個星期大貨
mix2S都係炒兩個三個星期大貨到左任買

唔刷ROM,就係oxygen
刷ROM 兩部都得

好奇想知個os大概佔幾多GB?

PUBG全開四五十度到 較低少少畫質就無乜嘢

買左之後可唔可以改地址
想改智能櫃 驚屋企無人收件

打去順豐

我今朝都打左去改

想問下op6剩機本身係咪已經貼左張芒貼同埋送膠殼?果張芒貼夠唔夠用??

大家會用果$150優惠買乜??

跟機貼左膠貼。。150通常買玻璃貼/殼多。。

玩左一陣, 仲未得閒過機, 未插SIM
暫時感想 :
(好) - 打傳說對決開曬全高, 順, 唔熱(一個半鐘), 用電量少
(壞) - 喇叭廢, 影相真係普普通通

好耐無用AN機, 連要裝返D咩都仲摸索緊

官方玻璃貼必買，無一張好得過佢

係咪送埋個透明膠殼?

代代都係咁嘅問題

係，戴左個殻有幫你定位貼張貼嘅作用

神器

見到水貨五千幾六千

心諗五六千仲駛q買op

毒撚機都有得炒，出到機都無人識你架啦，仲炒添

Marvel版有街貨賣6380，唔知咩國家貨。
等埋聽日大陸首賣多唔多貨，睇下5千頭扑唔扑到部

想問點先有$150優惠?

可以用條link

收到機了

今朝已經話派送中 唔知幾時先有

打去問問sf. 上面有冇寫派件人名，電話？

屌佢老母順豐，由琴日9點派到今日都未派到

岩先打左去問
佢話上門要等到聽日
但今朝已經話派送中 即刻改左門市拎

催多幾催世界盃提早開波

呢個真 催完岩岩到左

催至有

個盒有無凹咗

恭喜巴打有新機用 你買咗咩顏色 部機手感如何 個M額7唔7

買左mirror black
成部機手感幾好
個m額一開機就有更新 就可以hide左佢
黑左真係唔係幾覺眼

鏡面黑正 我最鍾意鏡面黑 可惜5T無

換6

不了 太奢侈 無意外嘅話起碼用兩年先換

等7t

個mon真係好麻麻

用開s8 差太遠

但真係好順

可以睇返上面講oneplus mon質素條片。分析得幾好

Marvel 唔係得大陸有咩,點會唔知咩國家貨

個play store 一路下載中但無郁過
有無巴打識搞

琴晚新開機都試過, 更新完, 完全熄機再開又無事

都係唔得

咁奇怪? 停用埋應用程式入面"GOOGLE" 呢個試下

請教下, 有無人推介下速成Keyboard?
玩傳說對決用Gboard一打字就全屏....有無半個畫面既Keyboard?

有冇巴打已經root左

如果維修可以點搞？

拎上華風搞

新版有三樣野問

算佢有啲誠意

有無root guide

DRM 都有金L1， 睇Netflix HD冇問題

root方法同5t一樣

講清楚兩個 camera 嘅分工
同埋邊個 mode 會運用 OIS 或者 EIS

其他 reviewer 講 camera 都冇咁詳細

尋晚話出貨，實際今日晏晝一點先收件，到依家重係已收取快件

一撚樣

買左機既巴打覺得殼同moon 貼買佢官方定淘寶好？

個MON貼會遮少少內容

op6 個張冇 5/5t 遮咁多

Op6 同g7點揀好

G7倒水電

G7，op出到街會比人問咩機黎

antutu Oneplus 6 8.1 vs P

劉海部部以為IPHONE X

好鍾意op launcher 最左主頁放小工具果版
雖然依家用緊NOVA

諗緊等唔等埋t 或者pixel

avenger版係咪要聽日係大陸網搶

仲搶到咩？我見到有人買左真係幾靚仔，比多2舊都低，問題係睇review粒電差咁d，又想等下6T咩料

有興趣既朋友, 可以用下面條link買配件減$150呀

唔係聽日先開售咩
無大陸account 唔知點搶

- OnePlus 6 簡單開箱！

有人前日已經收到貨，經二手東買到復聯版，d 相真靚仔

部機已經好撚大
官方啲殼又套
又笨又重
屌

有冇人出相機評測？

3仔同3t

依個咪就係1+3-1+5 最新update 都會問一次

我係你就買1+ ,最多俾黨偷睇

有冇巴打已經root左
我去到解完bootloader 就停左
搵唔到佢所講既img檔
上xda又話佢未釋出
用緊os 5.1.5
上網睇 5.1.3版可以root
有冇巴打5.1.5版root到？

嘩 感激巴打

唔 root 係咪一定無 adblock

大陸買 oneplus會唔會無繁中？

有。不過你更應該關心佢係用大陸氫os, 而唔係國際版oxygen os

我見啲人會整番用氧

係，一定一定要刷返做oxygen, 如果唔係就不如唔好買。

好耐冇燒啦

Btw, 其他機有冇得刷oxygen os

1+3t竟然有更新

試左個 face unlock, 好快
不過 3/3T 用指紋仲就手

部機琴日寄到

我想問下，係咪都係用唔到volte?

我用hk3

之前oneplus 3T都係用唔到volte....

得cmhk有

對我黎講，部機唯一既缺點

我未收到，係咪要轉地區

等陣啦, 一係自己去下載個rom刷入去

最緊要係security啫

睇黎有個on9仔逐個reply去負皮

幾有心機

反共上腦

唔駛理嗰啲on9仔。

用咗一晚 Oneplus 6, 暫時好滿意，各個方面 balance 得好好。

幾誠實，得一個負評無分身

之前用咩機

3t 更新完，開指紋加 facelock 原來咁正

臉部解鎖連戴罩都解到鎖

個 face unlock 感覺好兒戲

iPhone 7 plus + Oneplus 5, 雙修。

個藍牙耳機幾時先有得買

今日訂幾時先有得拎？

係 快得制 好似睇到少少就unlock左咁
不過又幾方便

敗家，op5 都換機

過下大 Mon 機癮。

得確係，連op都唔容許你用face unlock 做銀行野架，自己知自己事，係比個方便你開機姐。雖然真係好方便
Btw, 屎米話佢部8有3d face unlock 喎，大家睇下點3d法囉

部5點搞？

諗住今日買
Refer Your Friends係點樣用?

set咗唔自動飛走lock screen, 方便睇notification

食塵

做孝順仔

係香港區代理定咩？

授權維修

有無巴打知有咩程式方便舊機過新機？
太耐無用android 機

一加搬家

dl過..唔知點解舊機用唔到

有咩要過？

有冇得轉navgiation bar色 唔想咩app 都係白色寧願用黑

我d app資料
同埋wtsapp record

我d app資料同埋wtsapp record

3/3t 更新完倒唔倒水？

Oneplus 3 5.0.3:

Oneplus 3T 5.0.3:

有冇收到機嘅巴打講下相機質素同拍照體驗點

佢話estimate delivery by May 31 會唔會提早送
因為過幾日去旅行 想旅行前可以到手

差唔多

通常提早3-4日

打機果陣d UI走曬位，又出曬界咁，可以點搞??

鬼佬也瘋狂

邊條傻佬瘋狂負評

你地買咩色？
食雞玩唔玩到最高效？

邊度有實機試？

我都想知
玩彈珠，成個畫面係最底

請問用唔用到8達通sim卡？

香港正常唔會有實機試，官方得線上store。
要試可能要問fds借，或者睇下評測參考下。

毒撚機都會人排隊買

依家得鏡面黑（光面黑）,磨砂黑
白色到6月5號先有

有冇巴打op6係google play down唔到野 不停pending

so far用左2沒呢個問題

有無3同5 巴打可唔可以話我聽
個amoled mon易唔易燒印
對上果部amoled 已經係galaxy nexus
部野勁多印 搞到我依加有陰影
利申用緊op6

我對上部3t 一啲印都無。
當然都睇個人習慣嘅，一般正常使用，唔會長期停係一個畫面，又唔會超長時間著mon, 無咩問題呀

今代咁多人換左op6, 但係個個都唔出開箱文

咁就好 我依加較到4分1光
黑色wallpaper

我長期用唔到一半光度，我都覺得夠光。（5t)

又得番

oneplus一直都好撚光 我開五份一炸

但部野幾大部下 又重重地…
用開s8真係

細機同大機點比呢....係比都拎差唔多size嘅 s8p比

有冇巴打有買oneplus 6 想問下感覺如何？

目前為止不錯 face id lock好快 大細同one plus 3/5差少少 但mon大左好少

試下呢個，自動 match 返 app 個顏色

3用左兩年，右上角有少少印，但根本唔影響使用

「唯快不破」OnePlus 集中討論區 LIHKG (12)

推爆請到新post繼續討論

算輕喇， Mi mix 2s 接近200gram添。